快啲打去馬會取消投注

頭香

早晨

即上熱門喎

樓豬咩事

快啲打去取消

少年你太年輕了 你以為這個論壇上真的那麼多人跟你買嗎 其實都是我一個人來的 不信的話我開其他帳號打同樣的說話給你看

好

其實樓主咁樣玩尻人為乜呢
係咪已經傻撚左 上黎連登玩尻人醫唔好架喎

屌你老味 係咪人格分裂

難分真與假

屌你老母

肺腑之言

要有信心 死都唔取消

[member]跟咗$35000 ，中伏鳥 [member/]

三萬五 已經唔存在啦

on9咗

要針了